美股認真討論區CCXXXIV

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

lm

香港啲老散輸錢輸到告返間公司好癲

岩岩有位bro講長hold USO, 自己睇
非廣告

想問盤前盤後係咪證券行先做到
用匯豐無得買？

今晚有冇千升

唔好用滙豐啦一入一出收你成34鎂點玩

最鐘意睇呢啲

今晚咁多數字 一定全部price in千升

夠買3股oxy

美國好多, twitter 10月都俾人告

堅 用匯豐真係變幫佢炒股
申請IB Firstrade等離岸broker啦

咩事 邊間

跌10蚊唔嬲
除淨左1蚊唔派息 嬲到拎菜刀

據我所知通常銀行無盤前 證卷行都間間唔同要睇清楚
如我用緊firstrade 就係夜晚8點先開始有得pre market

好啦多謝巴打
之前用慣左匯豐懶去開
我今日去搞搞

真心癲

咁有邊隻會追得比較貼？

Tesla盤後又係度撚狗

超預期not撚狗

我原本都想玩下港股call put既....
點知銀行開既冇得玩，咁繼續放置

一陣一入貨佢轉個撚頭又跌

就咁睇長hold無隻得喎
要買油公司

510 put 咗 點部處好
15/5 500p

如果想買航空股長揸
買JETS定買DAL果d比較好？

今朝盤前537沽左

我覺得會返到家鄉

隻Dis 80 LP愈揸愈殘...
走唔走好...

會跌唔係今日，唔好追啦
有實業數據，唔係炒消息

Ib乜都有得賭投資
不過港股option啲莊價好西

今日買正股 目標價110

尋晚set 左450溝幾股tsla就訓
完美

上到多啲就放一放
上唔到又插300再溝
正股驚閪

反手正股hedge

上到600放唔放

46跌出黎個d都夠佢派息twice

oxy 高j 苦主留名

大貓傷左d老散既心，我未見過大貓淨賣出

希望今晚繼續上

OXY 蟹主係到

麻Q煩，我只係食迎新先開埋個投資戶口，香港我真係懶得再開
反正迎新只係要開就得
玩唔玩港股我真係冇乜所謂...開始玩美股後就冇哂興趣

仆街啦 APT今晚又龍市 沽鳩左

HI
ZM苦主有無係度?

正股驚西
準備蟹幾年

高位横盤，好難玩架cfu

Short緊執左成10蚊

我好高價J

愈跌愈撈

佢大倉真係驚閪 我呢啲細倉坐貨就真係蝕時間

唔識所以問

咩叫場外價
Tesla個場外價咁高？
如果我衣家喺用匯豐沽tesla佢計我450 定534賣出？

Zm

支銀廢佬戶撈底

有關係？

ZM今晚龍市 撚鳩你班傻散

新手指數up

最多咪13蚊 有幾高呀

13.75 一j 就停牌

每個月出糧入錢溝OXY 價值投資

最少都值26蚊

［member]可唔可以再解釋多少少[/member]

買美孚 雪fuck龍算啦

你用緊邊間

上星期開始put緊

13 蚊細倉：0）屌

點解唔直接買期油
Long返500桶返嚟玩好過被莊玩

佢注數多嘛
我100股一注玩三次就成個倉坐左係度
有機會都流失哂啦

一出糧轉晒美金 好實在

琴日all in spy put 做咗硬淡
點部署

其實買OXY 好d定 USO 好d

冇玩過商品
其實期油個模式係咪同期權差唔多？

SC又係要申請先比買.....佢真係好似阿媽湊仔咁

走左300 仲有700未走

AAPL俾佢監生托返上 244

大芋

佢破產我跟佢一齊破產

成副身家黎

儲多d錢先啦

Zm都痾煙

細有細玩每個月入錢慢慢儲

D PUT ROLL哂去 6 7月 渣住OXY 同佢死過

諗住上150賺少少走 點知會咁
今晚都唔知會唔會跌

我都係13.79追

炒完啦

盤後收左市，盤前再玩過啦 無人會450賣俾你

香港我剩係有開銀行，講緊既係大貓，岩岩新開

中銀都有既但我停用左好耐
何況而家真係唔點玩港股...

我指QM期貨，現金結算
500桶，一格0.25
要實物就CL 1000桶

240個位幾吸引 今晚又掛先

而家就會賣出
賣要有人買先得
價錢就睇佢bid幾多 唔關收市價事
當然你都可以ask高啲排隊

想問下期權期貨其實係唔係差唔多玩法

120p 6/19

香港得返支那物業股長炒緊

一般正股期權要日間交易時段先比買賣

ching 買咁未日既

期權開左市先
期貨去第度，依到美囡討論

6月PUT仲有成2個月 驚咩

係，我都發現香港根本剩返支那股叫玩得過

有反彈就stop loss啦 巴打

有冇人有玩埋7261同7522沽爆納指

係玩就直接SQQQ啦

唔買建行買匯豐
藍屍唔信國家既下場

呢排賺夠喇，想被發行商賺下

走呀

有SQQQ唔玩, 要香港時段沽納指?

我都係 玩左美股 港股完全零興趣

今晚升再加put

Capa巴 係既我走

今晚劇本 飛龍後大插水 侵侵放NEWS油價傾成左 反彈1000點

想問下ib有冇得睇返落過咩order？
我記得琴晚落左個入tsla 450 ， 但冇成交到
有冇得睇返我幾點落同有冇取消過既紀錄？

油價救世主

放
一啲長揸一啲短
短要黎減cost/lock profit
touchwood坐艇咪坐多陣
都唔係all in 有限注碼無乜所謂

入Order睇冇咩

巴打咁有信念

Order 每日自動清架喎 你地唔係架咩？

冇留意 因為多數都trade到

我都知 今晚唔知有無逃生門

未睇返琴日囉
上面有日期揀

俾錢發行商賺？

好似條30MA頂到下 可能有

睇到原來好多外國人都有買支那Luckin Coffee

攪到唔見咗好多錢

好多都話唔會再投資大陸野

平時真係好少見有美國公司會一日唔見成80%

支那真係勁

成日搞臭自己個名

同好多外國人信中共話wuflu無害一樣
始終要佢地見下鬼先識怕黑既

15 16年個陣都中過伏啦，搞到401k都冇埋，啲on9基金佬又信

好記得係muddy water經常追擊大陸狗

我用app， Trades （已成交）先有得揀日期喎，
orders（未成交指示）只有即日 （4月3）

非農係咪今晚出？

如果你做生果鋪 business hour無人買100蚊一個既橙，啲橙會點

真係信佢cloud computing concept

無計 要俾班鬼佬食下中國屎 先會識醒

信佢會跌番80蚊

仲坐緊張put

嚴重影響到自己個退休計劃

害死人

直short @131

想問下如果大家入protective put對沖正股既話一般同正股既比例大概係點？
我成日入得太多搞到冇乜錢賺

琴晚張put print money print 到
如果正股坐左 反手做put應該都唔錯

我160頂位PUT 80蚊 琴日先第一次見綠燈

遠put?
可能沖上160太大波幅 拉高左巴打張put IV 巴打好慘
不過it is printing now

再插落去就會升好快
唔擔心啦

之前跟依到d巴打買左zm 八月 $50 put 我都唔記得有依張野 琴日最勁升到100%

AAL 10蚊入好似早左

lk無得沽空，希望平倉夾到返上9蚊，俾我空

做空機構神仙打架！渾水稱尊重香椽做多瑞幸的決定

又肺炎又呃錢 幾時炸1火左成個中國

納Dee 人踩人

渾水最開心
有人接貨又可以沽多次

弱智鬼佬仲信中國故事

xom

我有張下星期11蚊sp

真係FATFAT

其實CCL8蚊大家點睇？

呢隻嘢啲勁多張50遠價put

差唔多啦, 佢本身都係 $7x 升上嚟

你地D新手可唔好再ALL IN嘛?

雖然錢係你地度, 阻唔到你地禁制去trade, 但咪撚咁硬頸啦

以為100股 係你地其中細部份, 點撚知原來係ALL IN, 呆左

而家又唔係港股 一定1手100股咁買, 玩得美股就更加應該將注碼拆細

仲要而家呢D熊氣沖天既時候, 一陣U turn都走唔切

本多忠勝呢個term 係人都知 唔好一時腎上腺素上升 驚唔執輸就買

Apt 尋日$18無沽
比佢呃左

你估佢地唔知咩，人地驚賺少左

option 佢地都all in, 真係痴撚線

諗起尋日有條友話咩premarket allin，仲叫人唔好阻佢發達

今日唔好亂黎

好多人睇賺唔睇蝕

我都冇沽

楠哥新片講NKE

問下佢ccl點睇

exactly, 尤其是新手好興成日話咩賺唔夠多 所以買個量大D

正常投資睇回報係計%

屌你, 你地計差價 呢D係賭錢 唔係投資 個風險唔知放大幾多倍

要玩差價 去賭錢, 真係寧願你走去買TESLA 1股1股咁玩算9數啦, 佢日內波幅成日都幾蚊上落, 慢慢執咪算

可必target 100股 ZM, 跟住要見到2蚊先止賺咁撚痴線??

OXY開波即入

熊軍巴打們尋晚細夾冇事嗎?
定係put左妖股又數錢

油價又跌
Trump仔大話精

好撚惡

都係果句 自行評估風險

連登仔：咪阻我發達 、你班仆街又叫BA 160唔好追 而家180啦屌

你信都你都幾ON9

新手：痴撚線，邊個同你幾蚊慢慢執，我要一晚執幾萬啊！！！

算啦8蚊配股，疫情一日唔完一日都無生意，配完d錢都係用黎蝕，而且郵輪又唔似飛機咁係必需品

All IN 都唔係呢個時候啦
如果咁鐘意ALL IN 其實去澳門玩大細好過
起碼玩大細一嘢就已經知結果
同埋其實成個市場都有好多股俾你揀
當然緊係要俾多啲時間做下功課

我係其中一個all in左幾次option

對我嚟講正數就好開心 反而注碼 我3千鎂倉分5-6注慢慢玩已經好刺激
不過係有衝動嘅時候嘅 次次咁都輸就慢慢識控制 本身由輸20%而家已經差幾%就返到正數

出完壞消息必夾定律
尋日夾高今日先跌尋日個失業人數

今日唔玩，我睇升，最多收市沽沽佢

Btw 而家已經唔諗追數 平常心慢慢追總有一日會到 唔急

搏中就買樓
搏唔中就退出遊戲既玩法

我驚搏唔中跳樓

佢同ahpi 都係高位吸籌，除非佢拉多支40陽燭，唔係佢10%上落波幅殺多殺空

好多消失左啦, tvix, sqqq,tqqq 個班唔見哂啦

唉
盡量勸啦
救得一個得一個

博中買陰宅再跳樓

我仲係度

我咪一股一股玩tsla囉
不過又比人叫得少少收皮

zm

今晚apple落返個235 我買

價值投資

跟

其實我覺得呢d人洗乜勸
態度又閪 以為自己係萬中之一發達嗰個
唔輸錢唔會醒

tsla交車就升，到第一季業績又跌

彈開 唔好阻我發達

琴日回升高位俾侵侵一野收左皮 對賭股點估

450個班好水位好走， 打完春藥又霉返

今日再壞啲又再夾高啲

無埋都可以休息一排再戰。

最怕一黎就拉盡leverage all in

七點睇下仲有無得好水位走先講

賭波post d巴打都好過佢地，贏就事後飛又唔係派錢關我撚事咩

沙皇唔係話唔打啦咩
仲要插
邊個咁唔聽話又要沽油

17直插唔返落10 ,即係說明佢洗緊盤好難玩

食完偉哥d友仔覺得仲有得博Q1就今晚加重call

道期又撚尻淡友

put咗tesla 要jump了

當初油王好聲好氣問減唔減，沙皇就發爛炸唔肯減
而家油王發惡，沙皇想減都無用
講明全世界減佢地先會減
沙皇玩大左，喚醒左條中東巨龍
老美都壓制唔住

淡友係雞，肺炎搞到做雞都無生意

日日bear trap

我都有 睇黎真係幾堅肺炎都交車量創新高
轉場算 遲d撈佢

今晚再升就小注加沽

咪睇咁多reddit，教壞哂手勢。個個見到d人 all in 幾千蚊2個禮拜變10萬就跟。好多好彩put中個大跌浪咋，同d少年tesla股神一樣

要玩option就控制好注碼 怕就做下protection (spread/straddle/strangle)，幾百蚊一注。唔會一夜暴富，但最少人都訓得安樂d。

人地講明YOLO，佢地以為NORMAL

通常一到夜晚啲返工友
放工trade就會係咁癲
平時夜晚都少睇開
琴日一睇幾頁已經見到飛巴話要block人
咩影響心情之類
一見到即刻熄登去睇下野算

渾水不渾 香緣不香
好文采

未反影哂出黎姐，3月23號先閂廠

無錯
與其咁樣yolo賭錢 不如認真d控制風險研究策略同build up portfolio 享受當中樂趣

我個人覺得如果做好心理準備
一去無回頭果啲可以自己決定做唔做
但通常做得果啲又贏到大錢嘅人
一定唔會上來呻或者問座左艇要點點點

當然。

垃圾Dal跌夠未

跌盡佢咪一齊做好友

我都all in 左500000 spy put 5月1到期希望沒事啦

早就華麗轉身

新手想知大家係睇消息去炒 定 睇圖表同財報去炒？

cls 難分真與假

可唔可以講下呢個市可以點build
唔知方向，spread用2蚊賺3蚊，但正股要郁5-10%
Call冇肉食，Short就風險大

真呀 不過233 strike spread來

我叫天天都好友

揸住 AAPL put跌幾多都俾佢 0345托返轉頭

我要贏大錢呀

快d破底喇

左call 又 put

oh I see 咁安全d

早2日入咗張put, 如果放咗佢入返張ATM call係咪唔怕升返上去？

短炒靠運氣 長炒你就可以睇圖表財報估

唔係宜家啦 陣熊市味仲咁濃
我自己手上都係long put多 loss緊IV
意思係watch住d 優質股既去向姐

又係2470與2520無限輪迴

ur name

短炒連消息都唔睇，一低位就買?

呢兩日好尷尬
聽晚收邊個位就決定黎緊玩260定220

買遠少少，坐低等下，有位就食住先
心態上準備好啲數字會上上落落

今日如果跌就食咗之前啲put先，升就慢慢加

唔覺得會有決定性消息穿到任何一邊
呢個時間做Short side 但IV又唔算高

苦巴想搵餐飯仔，小注玩下only

當你收到消息個刻已經好遲 大戶D消息一定比你快

請問大家用咩美股記帳app
Stock master麻麻地

EXCEL

唔記，用ib個報表

記黎做咩 反正都係負數 睇銀行個支出就得

做遠期long

so ture

忘巴...我尋晚18買入400股家下跌到咁，應該開盤賣鳩晒佢，定開市再睇下咩情況
尋晚見隻SPCE跌撚到咁，即刻放撚晒佢諗住入APT追返多少，點知賺左少少就倒蝕兼嘔突
我知錯了

點知，佢15做底 夾多棍25好奇

係，好多亂鳩咁 單long，仲要all in

你要求廢炎繼續係美國大爆發 當侵侵認錯個下就夾到上去

咁跌嘅話張call係咪會升
sor 新手勿屌

只怪自己太撚衝動
我但求平手就算
媽，我知錯喇

好彩尋日15逃生門走

你幾錢買入

15沽15走

3M玩野 佢大檸樂

Source?

想做全民公敵

真
搏中兩次都係賺10%到
仲要轉身夠快
縮iv會即爆
依家唔玩大注了
細細地執少少仲好

Ticker

今晚升，15平手係岩

沽9佢啦, 無運行

唔沽都唔好買呀，接火棒

你放左未

尋日16.6沽 14.3 平左啦
18無沽。可惜
其實落番尋日17.3 個個位好好沽

19唔炸已經要追悔，16.6先去其實係on9

我究竟如何是好

高位入左ba應該點部署好

坐下先

放左去買下其他野算啦 Ba都無咩運行

oxy既命運就睇今晚

my stocks幾好用
之前試過用美股ticker 50個transactions
之後就冇得免費用

追悔囉，可以點佢就未炒完既

點解買呢d股唔嚴守止蝕 點解要捱？

就算升完，轉頭都會落返去

以後沽依d佢無棍50%up唔撚沽
ahpi搞左我幾日訓唔到教

點估到盤前19係高位，本身預20-21 先沽

BxC無得set 止蝕好on9..

請問咩係追悔

50% 好難架喎。
我玩呢d股 搵個靚位 止蝕位set2-3毫就算 扑中就贏多 扑唔中就輸少。絕對唔會坐
隻zm扑左4次先中 大獲全勝

你少玩，不嬲大拉後，盤前個價必定係on9
apt第一水暴力拉升盤前玩到60, 開市45,直插15

5仔仲跌緊

Ccl點睇會抽升定直隊7蚊

唔難，概念股暴力拉升成日都有

靠你提供妖股喇 位我自己捉

隻apt 睇下開市幾錢先
琴晚放完之後17蚊再買
Set左止蝕 唔記得set埋放果個價

del app,搵份hea工做住先，下年再返來睇個市

apt今日唔横盤吸籌，18就一定玩完
佢洗到返去10蚊吸籌，下水就玩15蚊

GUN!

WHY NOT 老破

珊瑚公主號又爆

No
我8蚊仲有一大堆 唔好咁對我

愈來愈多人盤前盤後咩黎都唔知就想跟trade

只有尾盤爆50%先可信，第2日premarket沽空，先有大勝算

依d時間炸上炸落，賭錢

輸左錢就會識了

追悔冇用，轉眼發現你失蹤~

Zm你走左沽未

其實玩一個session接住開市就識啦
唔知做乜呢幾日咁多人問

唔睇好

好心連盤前後都未知係乜就google search下先啦
乜都唔知仲要話期指期權一樣玩法
咁樣送錢俾人

又想升返

一係贏一係輸一樣玩法

咪又係買大同買細，無本質既分別

2470-2520 橫盤整固等大邊
但應該唔係今個/下個星期

開市無幾耐 120走左
見佢彈番130 想沽 可惜訓左

期權可以買中方向都輸期貨唔會

有冇巴打寫咗program 用ib auto trade ?

今日戰場會唔會係3m

我琴日set左120走落到121貪心冇走到

優於預期！特斯拉Q1交車量逾8.8萬輛 盤後大漲18%

特斯拉 (TSLA-US) 週四 (2 日) 公布第 1 季交車量為 88,400 萬，優於華爾街預期的約 7.9 萬輛，並締造史上最佳第 1 季表現，盤後股價應聲大漲逾 18%。

特斯拉週四公布第 1 季交車 88400 萬輛，較去年第 4 季減少 21%，但仍優於市場預期。上季產量一共是 102,672 輛。

第 1 季交付的車款中，76,200 輛車是 Model 3 和 Model Y，其餘 12,200 輛為 Model S 和 Model X。這兩個數字也優於華爾街預期的 68,674 輛和 11,234 輛。

華爾街預測已經把武漢肺炎疫情造成的影響納入考量。在疫情尚未爆發前，華爾街預測共識值原本是整體交車量 95,528 輛，其中 81,478 輛為 Model 3 和 Model Y，Model S 和 Model X 則為 14,050 輛。

特斯拉表示，Model Y 這款平價休旅車 1 月啟動生產，3 月開始交貨，交貨時間比原本預定時程「提早許多」。

RBC Capital 分析師 Joseph Spak 認為，交車量應該沒有影響投資人的看法，焦點將放在第 1 季財報上，像是現金流、何時重啟生產、需求和訂單是否有變化。特斯拉可能在 4 月底或 5 月初發布財報。

特斯拉週四盤後大漲 17%，但正規交易時段下跌 5.6%。自 2 月 19 日觸及每股 917.42 美元歷史新高迄今，特斯拉股價累計下跌約 50%。不過過去 12 個月來仍上漲 59%，跑贏標普 500 指數約 12% 漲幅。

未提 2020 年銷售目標

特斯拉對 2020 年銷售目標隻字未提，未重申也未調整。該公司今年目標賣出 50 萬輛車，但一些分析師表示，由於武漢肺炎大流行導致關廠和封城、封州，衝擊需求，特斯拉不太可能達標。

在美國多個州宣布居家避疫的禁足令後，特斯拉加州 Fremont 工廠已在 3 月 23 日 (第 1 季最後一週) 暫停生產作業。Electrek 報導，儘管如此，特斯拉第 1 季產量仍接近前一季的 11.2 萬輛歷史紀錄，可能和中國上海廠加緊趕工有關。

上海廠也曾在 1 月底關閉數週，不過特斯拉表示，上海廠並未受到防疫措施影響，產量持續創新高。

瑞信分析師 Dan Levy 週二曾預測特斯拉的產量接近 10 萬輛，十分接近實際結果，他在報告中寫道：「馬斯克曾在 3 月 10 日說，特斯拉已經生產第 10 萬輛車，代表 3 月 10 日之前，特斯拉本季產量已經達到約 8.5 萬輛，Fremont 廠每週產量約 7600 到 7800 輛。」

Wedbush Securities 分析師 Dan Ives 認為，在武漢肺炎疫情壟罩下，特斯拉第 1 季表現可說是「黑暗時期中的小小勝利」，但魔鬼藏在細節中，在前所未見的艱難情況下，投資人將關注特斯拉燒錢的速度。

開始吹壞消息 繼續沽爆佢
不過開張遠put真係超穩陣 疫情一好轉一定落

外資撤離新興市場 淨流出規模超越金融海嘯時期

《彭博》報導，受到武漢肺炎 (COVID-19) 疫情的影響，導致金融市場動盪不安，外資於近幾個月來快速撤離新興市場，淨流出規模甚至超過金融海嘯時期。

為了減輕疫情對於經濟所造成的損害，各國紛紛釋出大規模的貨幣及財政刺激政策，儘管這些刺激政策在已開發國家能夠發揮預期的效用，但對於新興市場國家而言，卻可能導致外資流出的情況加劇。

利率的調降可以刺激家庭及企業支出，但過度降息卻會導致實質利率為負，並加速外資的撤出，而財政擴張亦會造成新興市場國家負債規模增加，導致信用評等被調降的風險上升。

瑞穗銀行經濟學家 Vishnu Varathan 表示，雖然調降利率能夠提振經濟，但卻也可能對於匯率的穩定性造成衝擊，因此，新興市場國家的央行在制定利率決議時，面臨了政策上的兩難。
根據國際金融協會 (IIF) 統計數據，自 1 月 21 日起的 70 天當中，外資流出新興市場規模達 925 億美元。根據歷史數據顯示，2008 年金融海嘯、2013 年「市場緊縮恐慌 (taper tantrum)」、以及 2015 年人民幣貶值時期，外資流出新興市場的規模，皆小於 250 億美元。

另外，中國以外的新興市場各國股市，於第一季損失了 31%，跌幅大於已開發國家股市的 21%。巴西、南非、俄羅斯、及墨西哥的貨幣匯率，在過去 3 個月兌美元皆重挫 20% 以上。

經濟學家 Barry Eichengreen 表示，由於 1990 年後期所發生的亞洲金融風暴，導致新興市場國家對於外債高度依賴。而貨幣貶值對於舉借外債的公司而言，更是造成沉重的負擔。

根據 IIF 數據顯示，有 13% 的新興市場公司債是以美元計價，僅較 2009 年時的 15% 小幅下滑。雖然美國聯準會持續透過寬鬆政策，以增加美元於市場的供給量，但仍舊無法解決新興市場國家融資成本攀升的問題。

忘巴係咪日日都幾十萬上落
玩妖股真係一個門派黎 忘巴好勁

資金回流 萬升

美股如何安全迫降？ Evercore：油價說了算

油價向來是牽動股市的重要力量，但研究發現，最近兩者的關係愈來愈緊密，標普 500 指數震盪幅度中，超過五分之一是油價波動造成的。

在 Evercore ISI 追蹤牽動標普 500 指數變動的所有總體影響因素當中，沒有任何一個的影響力超過油價。其他因素包括股票關聯度、投資人信心、殖利率曲線等。

Evercore ISI 投資組合策略主管 Dennis Debusschere 說，近期的油價波動持續對股市造成壓力，在這個情況下，石油對幾乎所有產業類別的股價波動都異常重要，「只有當油價趨於穩定，才能為整個股市和所有風險因素提供支撐。」

美國總統川普週四 (2 日) 表示，沙烏地阿拉伯王儲 Mohammed bin Salman 已與俄羅斯總統普丁溝通，「我預期也希望他們會減產 1000 萬桶，也許更多」。沒多久他在推特發文說，減產幅度「可能高達 1500 萬桶」。
這個消息帶動油價大漲，布蘭特原油盤中漲幅一度達到 45%，終場上漲 21% 報每桶 29.94 美元，WTI 收盤也漲 25% 至 25.32 美元，兩者雙雙刷新史上單日漲幅紀錄。

標普 500 指數收盤勁揚 2.28%，「恐慌指數」CBOE 波動率指數 (VIX) 挫跌 10.78%，收在 50.91。

武漢肺炎疫情在全球擴散、經濟不景氣加上原油需求驟降，都對油價和股市造成深遠的影響。WTI 在第 1 季暴跌 66%，是有史以來最慘烈的單季跌幅，標普 500 指數也陷入 2009 年金融海嘯至今最糟表現。

619都末日？

輸緊錢 唔好講

乜啲船仲有人咩

奶巴我係絲打啊
琴晚訓左

619唔末日但係120末日

公主郵輪公司又一艘郵輪12人確診，正駛向美佛州港口；
① 據“中央社”報道，當地時間2日，美國公主郵輪公司又有一艘郵輪遭遇新冠肺炎疫情沖擊，該公司表示，“珊瑚公主”號正開往美國佛羅裏達州勞德岱堡，船上有12名乘客和船員確診感染新冠肺炎；
② 據報道，公主郵輪公司在一份聲明中說，“珊瑚公主”號上共有1898人，包括1020名乘客和878名船員，目前為止有7名乘客和5名船員確診感染新冠肺炎，並稱“珊瑚公主號正前往勞德岱堡，估計4月4日抵達”，乘客們將在各自的房間中自我隔離。《今日美國》報道稱，目前不清楚公主郵輪公司是否獲準停靠佛州。

唔係ccl

買郵輪股睇黎都要坐番1-2年

公主就收皮 ccl食埋佢啲船 又double

今晚多隻mmm 玩

佢今日夾2成咪沽空下佢，我就唔信佢依個消息上返900

仲有郵輪漂緊?

cut 單危機未price in

OPEC+ meeting may occur next week

即係今晚可以早啲抖？

心靈上支持 唔想再收margin call

淡友上定ifc

buy the rumour sell the fact
者係今日千升上去263

分明做鳩佢喇

想問下今晚幾點出非農

但留意返
武肺未爆前係幾多錢
唔好開到最底

你賭好大？

The insider claimed that the meeting was initiated by Saudi Arabia, but did not provide details on the format of discussions.

今晚飛龍比淡友爽一晚先 下星期開始牛1

唔係都係錢

手持 幾張 6/19 200 put
諗諗下又真係其實未開始計肺炎期間既影響
hold住再睇下跟唔跟忘巴加put先

飛龍比你頂盡爽一個鐘 記得到時入定貨
等我飛龍個陣開幾張OXY BA SP

有飛龍

今晚幾點飛龍？

我張put有救啦
多謝楠哥

我屌

premarket 佢夾到550先講

依個消息炒到600 我認輸

要夾股市必先夾CL

3M會否玩撚完

今晚MMM試唔試到120

15/5 500p

8:30？

3M做左D咩

比trump屌？

得罪全美國

企業不願受政府徵用？ 美國總統川普：3M將付出巨大代價

美國總統川普於昨天（2日）稍早指出已簽署國防生產法（Defense Production Act），命令3M公司生產口罩，但入夜後，川普卻發推特指出，3M公司將為其作為付出巨大代價。（歐新社）
2020-04-03 11:55:00
〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎疫情仍於全球蔓延，美國確診人數激增，為增產防疫物資及相關醫療設備，美國總統川普於昨天（2日）指出已簽署國防生產法（Defense Production Act），命令3M公司生產口罩，但入夜後，川普卻發推特表示，3M公司將為其作為付出巨大代價。雙方亦未對詳細內容進一步說明。

據《路透》報導，昨天（2日）稍早的白宮記者會上，川普指出已簽署國防生產法，命令3M公司生產口罩，並表示「希望他們可以做出他們應該要做的事」，沒想到入夜後，川普卻發推特寫下，「當看到3M公司掛上面具後的作為，我們今天重重的打擊了他們。國防生產法一直都會在，3M公司的所作所為讓許多政府官員震驚不已，他們將為此付出巨大代價」。

《路透》指出，除了白宮未對川普的推特提出回應外，位於明尼蘇達州聖保羅的3M總部至截稿前亦未提出回應。3M公司旗下擁有多樣化商品，除了Scotch、Post-it、Nexcare等常見辦公室及個人用品外，專業健康照護產品亦是3M產品之一，疫情期間，其所生產的醫療人員防護口罩N95至今仍面臨短缺。

《路透》提及，美國國防生產法於50年代制定，授予總統擴大權力，以基於國家安全理由，徵用民間企業投入關鍵原料、物資的生產，川普亦於疫情爆發期間援引該法，藉以徵用相關企業，製造防疫物資及醫療物資等。

公開做美奸

已經無野可以阻擋到美股升

Princess Cruises is a cruise line owned by Carnival Corporation & plc

ASAP

返家鄉啦我堆tsla好開心呀

做淡慘過做__

兩邊加成
淡友死撚硬

侵用埋國防法都唔撚理 公然做美奸

開市會唔會跌到仆

屌你 呢幅圖點睇都升啦下華 今晚淡友

比trump點名

掛左單隨緣

原來係咁
希望佢可以落地獄

其實留意番之前爆升個d 航運股 郵輪股已經跌番落黎
點解指數無低 係因為而家係納dee瘋狂托市 佢地對失業率就業人數數據其實唔多敏感
大家比較msft / amd 同埋 ba / rcl就會明白

FED + 空軍聯手要跌幾多

唔會，唔好諗太多

香港人用條命黎警告個世界 班鬼都唔理

知但係s&p都好硬

想問下巴絲，買美股最齊期權期指歐美各國股票的話
係得cs同ib揀only

準備去開戶求指引

又中

apt 18蚊既兄弟今晚唔好跳住，有機

唔係ccl但ccl都會陪插架啦

依個時期唔買佢債，cut資助，收口罩稅

唔會開到市，直接delist政府接管

執柒左佢好過，無客又臭朵
佢個幾隻船邊有人敢搭

入?

SP俾油撚
今晚再撚過

你要入咪入

CCL $8下星期一賣新股
個人覺得班莊唔會俾佢低過$8 唔係佢地點賣出去
但今日下星期頭都上唔到上去 因為$8太多買盤 升少少就會俾人套利
但如果下星期油組真係開得成會 隨時上番12-15

美期照妹
啲消息完全無料到
今晚淡友做硬雞

油升對郵輪股利好？

好似對咩bad news都無曬敏感度咁

今晚又千升

跌得多會入

半死狀態

仲有1個鐘就要落地獄

無敵巴一齊put爆佢未

Wtf

非農就業數據？

S&P剩係aapl msft xom都佔左7.5%

美期已經抽緊

用叛國罪告到3m除牌啦

又要轉燈了

告ceo... 股東係唔會有事

600萬人申請救濟金都冇事

wti

做死佢冇好處

夾升啦今晚

頂...........FED係咪聽有睇連登呢個鋪…

聽到我的呼喚，夾市要夾CL

跟大市走 其實疫情對於郵輪股已經price in左
而家都係跟大市走 參考RCL
當然CCL而家有新集資 有莊睇 會同RCL NCLH有偏差
但跌穿$8應該好大撈底力度
佢要再跌應該係佢宣布破產

油升 道期升
油跌 道期跌
睇黎都係要睇侵侵twitter做人

睇到d咩？

有冇機因油價升比股市距夾左上去短期落唔翻

唔好FF
人地mmm ceo話 口罩我做緊，但仍然供不應求
跟住donald發爛渣

donald又提口罩

buy the rumour sell the fact
下星期就借落番2470
今日就上去2620玩下先喇

600萬人既救濟金入市 利好

好似已經話增設羅德島生產線

圍巾當口罩俾人吊 唔發下脾氣點得

你地敢買

唔知，但實在太多人沽空，個實體經濟堅差。

唔夾爆淡倉，成班莊輸到出血......各國政府實出盡奶力。

俄國都受疫情影響。

大家一定短期make a deal 打散戶。

逢高用正股獲利一部份加遠期 LP

CCL holding

失業率預3.8咁一定差過預期

盤前走算
經過琴日教訓

差過預期咪可以升囉

早排開左唔少六月LP睇到呢排咁夾法宜家都驚驚地

投入賭場

玩幾轉，買返正股 你地d心情質素會提高好多

mmm唔係100%賣俾美國已經係死罪

差過預期=憧憬第4輪救市
好過預期=利好
點都係千升

買d正股/call 回血頂頂吧

佢講出嚟嘅預期同實際預期唔同架

睇死佢一出就爆升

多難興邦

依家個時代再唔可以單純用經濟好同差黎判斷做好／淡
個市太陰陽怪氣，比以前扭曲得太多

憧憬再救市

屌佢老母

我146 入左

個市已經傻左 無左理性
為升而升 為跌而跌 日日大戶睇對賭人數 夾爆好淡

邊有人睇數據，睇個彩池有幾多錢渣

未比人炒都自己走
反正有政府補貼
但會唔會入市就難講

咩app?

笑左

玩long 係咁家預10 次中到6次都叫勁............

係大家當正股咁買

有個economic calendar好好用
佢排晒每日有咩經濟數據出爐 可以睇下

其實都係睇大戶做邊好／淡覺得有水位多d

用FT pre-market 唔比沽空
是咪要轉會

無貨咪無得沽，你玩過未架

冇計架wor人地疊水，股價升跌係睇邊一邊多錢d就話事，老散唔好諗住自己可以夠大戶鬥，唯有跟住個勢

唔敢膽再玩妖股啦 玩返D正正常常既股算

因為主宰世界個批有錢佬定哂個批人
所以08 都係咁，你07發現咗個泡沫，係超高位沽你win

但中途，咪磨同夾死你先大跌。

財富係哂佢地手，我地係同佢地對賭緊。個個人咁清晰見到仆街，佢咪無限QE夾...... 無公平

investing

隻隻都妖wow

壞消息即時影響唔大了

個個預佢壞=無事

下次跌要係夾死晒淡友，風和日麗果陣突然插

我係交易時段係FT 可以就咁賣空唔洗有貨
但一盤前盤後佢就唔比我用賣空
我以為係規定黎既TIM

唔係你無貨。係個莊無貨

認同，老散唔好諗住自己可以夠錢同大戶鬥過，唯有跟住佢地順風車

做野做到唔知聽日係紅日
今晚可以玩夜d

其實即刻睇向上定向下水位多d，大戶就做個邊

呢個真
龍市

原來係咁
多謝忘巴解答

無計，最高位食唔到靚跌個下，中間就要滑浪食profit 去平衡開淡倉。

真心爆就爆緊差幾時。

但係咪隻隻股都暴跌呢?

等DB first blood

有淡倉就夠，可以平衡返個市。 大家無淡倉，仲唔跌到仆街。

咁多AI 實計哂數

美國而家係戰爭狀態，MMM夠膽玩嘢真係未死過

原來聽日紅日

仲諗住去銀行開美金戶口 shit

真 星期幾都一撚樣

屌曬你地老母

OK信你 !
我都睇到侵侵話要懲罰3M

我想炸3m

一月home office左幾日就冇再home office過

返慣左wfh...真係唔想再返office

點解呢

呢個真
反正慳唔少時間
一星期有一半wfh到就爽

睇好佢執定升先

多謝行山銀行

必須付出代價

尋日先有個電話詐騙打俾我話係行山（懶音）銀行

葡萄

標期一底高過一底
淡友除定褲做雞

今日OXY 會唔會開車

飛龍差 淡友：好野
點知爆升
淡友

石油又上番

做乜油無啦啦轉燈 跟左飛巴坐

油價又上番$25 近26！

oxy 上呀

因為疫情太過嚴重，各國都玩唔起.......

同太多散戶追沽。

呢個係一個好強勁原因

下個禮拜連續4日紅日

非農今晚830出？！

屌,等我仲入左，睇嚟今晚要走

係 數據差過預期 千升

我都唔expect會120 但升隻put升到咁上下就會走貨（如果升到既話）

油大暴升
OXY又開車

重上$35在望

尋日㩒錯$500 買左tsla 1 股， 諗住set貴10蚊拎番d手續費，點知盤後炒到上535, 成功拎番d錢

你指入3m ?

係

比trump trump 懲罰仲唔跌到pk

我都覺得個OPEC+有d料到
buy the rumor 跟下飛巴先

準備好過美國時間

trump trump 好蠱惑架
可能一通電話就3M係我好朋友

一陣又話傾掂數100%俾哂美國 夾死空軍 龍市起行
心臟唔好等穩先入

依加146 坐緊，唔知點好

我跟唔巴同好巴的

已經入左

Zm 今晚番80蚊

轉燈！

各位早晨

新手想問下, 點解ZM值得多錢?
skype, facetime都做到啦.. 有咩新野?
間野又係支那既, 唔怕比人竊聽咩?

OXY 上到18 就爽 .... 最好快夾上 20 - 25 夾爆淡倉......

支持

唔講唔知，隨時紅日都on99照WFH

tsla個莊會夾到幾多

學下BA 咁一下夾爆上去.....

PE係時候嘔返d出來了

oxy 大家諗住止賺位大約係幾蚊？

純粹炒起左
無人覺得佢值咁多錢

玩完呢隻，開始下一隻......

OPEC做到野上20係輕鬆

我睇三年

係就好

唔係講笑 試過星期六work到下晝屋企人提起先記得
個下即刻覺得自己奴性出曬黎

補返個裂口$25

CL有啲鬼喎。。升得冇尋日咁多，但係option price double左咁濟。。 。。。

試過36個鐘on duty 超級奴性

wfh有時坐坐下仲做得夜過係office

比自己奴性鞭策

配股問題
就算pickup 返d 生意但坐左一大班人
有排都升唔返
換句話講short put 相對安全

CCL pre market 升緊

521啦
未7點無得放

fat fat

跌得少少

邪惡美帝忘我之心不死

睇左努力做
愛

MMM開市3分鐘又賺10蚊
今日食飯錢

tsla唔空對唔住自已一個垃圾消息炒15%

有100都開心 落80蚊

琴日高J OXY 果D 望見家鄉了 仲走唔走

咁叫垃圾

我已經想122拎錢走人 今晚分分鐘回返130蚊

Set止賺囉 慢慢推高佢

Q2實跌
Q1條數根本就係上拿帶落黎

所以咪繼續跌囉

今晚隨時炒多一波

唔夠錢懲罰3m

OXY

空轟到佢執粒

叫我？

連登仔收中資皮

3m跌咁少

開足72小時工都試過
36小時太易玩了

7.8 lk 300 點算

8蚊炒格，你地同電腦玩

又係D打飛機文

得個一兩次成交

"資本無情", 即係資本主義冇情
咁又去美帝上市

點解玩呢d股 要坐 唔嚴守止蝕

大陸狗講既野 算撚數喇 自己無錯 人地錯

中證監都割LK
自己成日打丁造神推埋一堆所謂獨角獸隻隻都假既

炒底個底係4蚊，唔係7.8
佢就執

今次唔係平時d 造空報告一出第二日就比國家隊掃返上去
斷正造假比人告
點解仲要插隻手落去玩

btw lk無晒空池，個個向下炒底，邊個買多邊個死

香港真係好多奴隸

1蚊考慮下

中證監發聲明：強烈譴責瑞幸咖啡財務造假行為

國家隊割左啦

影像行業奴性特強

沽到佢變1蚊

想請問吓short點set止蝕

除左炒口罩消息
真係諗唔明佢重可以點升

莊家call晒貨，鬥快走啦，間野信用破產

有時真係唔明點解咁鐘意講香港人鐘意番工 好多奴隸。
屌你老母 有邊個鐘意番工架 窮呀 唔番工你養我呀？on99

重要插隻手落去我真係恭喜你呀

要走 琴晚都走左好多/走哂喇

炒消息唔炒佢，3m咁大點炒

我今日都要返工坐係度成班人等運到

而家想開都冇得開了

工程狗都唔夠比

清 小心4月尾電池日

ZM 仲有冇位空

鐘意番工？我都唔撚想番工呀 屌

Stop buy

係喎 幾號呀？

工程狗訓得少
電影業無得訓
太天真了

升返啦空乜鬼

點解我仲係睇唔到有對盤既

食完波幅就走，仲留到4月尾做乜

q2 earnings 之前

好多行家今年到而家先開得一日工
我真係唔知年底有幾多人頂唔順要按左層樓續命

oxy特價？

分分鐘er 前已經沽緊
lm 睇300蚊抄底

發覺你一定係假膠

我咁樣多數都即刻俾佢fill嘅

屌琴晚張put +緊40%冇走到

Tsla又賺 已走

返到家鄉仲點會諗住走

無盤前有得睇無得食

反手空下佢，機會難得
上次雅培班傻仔，出隻testbox都夾上90
真係on99

tsla真係唔敢再空 俾佢撚左2獲

X

估唔到而家個市咁多人失左理性咁炒消息

猶豫就會敗北

530空左，依家食唔食好？

睇淡唔造淡
做淡做錯邊真係慘過食屎

有賺就收錢

果日我沽左

CP7蚊今晚要接

你short同long一樣玩法，做止蝕咁解
我525 沽左tsla佢升到550 我咪認輸， 500就食，that all

好呀。琴日朝走同你講左 仲唔走？

都係個句
要有比人夾到就爆既心理準備先好做淡

用咩apps

入左少少ccl

大家覺得油價會唔會落返去20

點夾爆，有止蝕止賺 佢秒上800 我就爆啦

油價衝緊
一升穿阻力位，今晚淡友全軍覆沒

你身手好玩開呢門
我同緊上面做緊空既弟兄講

要睇下佢地傾成點

電池日係咩？

Uco 大家點睇

Oxy

莊家又會炒作

發佈新電池技術

以侵仔性格
一定係撚狗多
一時又話傾左一時又話冇傾一時good fd一時又屌佢老母

咁唔比面trumptrump話佢fake news
傾唔成機會大d

乖乖地買油股, 你唔知坐幾耐, USO UCO 呢D一係食價一係跟唔足

50@12.88

同意 set定止蝕

我想講似condom

....

係美囡先有得俾我short
香港散戶淨係俾做多唔做空
公平咩 大貓58 望到佢38

如果四月美國Fremont同gf2 都開唔返，保證Q2 TSLA含得撚

同意。買工具又搵笨 屌
直接沽直再爽

Oxy等位入

Thanks brother for reminding

永遠都唔知佢為點做 好癲

電池日之前好放撚咗d put佢
之後再加等q2

今晚3點半有無特價時段

唔錯

我係英雄, 我死左就烈士

g持

中概股不嬲都係俾大陸仔買
等於唐人街

大陸人仲話賺9美國佬錢
完全唔會話自己做假數

佢係一個最叻用media力量嘅生意人

因為自己都開始陣痛

OXY唔知今晚見唔見到$15

咁多油公司唔玩 EPD點都好過OXY啦

好緊張 152.5sp msft
今日到期

接貨

盡量唔想接
Cash is king

不過premium 已收要我蝕就要跌3%

TSLA升多d 想入張put
反正琴晚有入股當對沖

你個野壞左

IPHONE?

有機升番18蚊？

5月有得坐下
貪心的小狗會變貧窮的小狗 我都瀨過好多野

25都得，睇個莊想點玩

走晒D apt先
賺少左好過一陣升返晒上去倒蝕

同你一樣

D妖股pre冇乜成交

大插亦得 得左

應該係有俾錢果個咩綜合報價

SPG做咩事日日都跌

好大手

大大力

未起身

飛龍呢

到價都唔賣

因為比教育界炒起左

英國印鈔機啟動

今晚升跌睇飛龍

美國呢 美國啲put

係時間倒轉晒

因為個個都唔識
見人用zm好方便就用

唔會 只有升少少同升好多 差過預期>大爆升 留定名先

HSBC

今晚倒蝕

仲有unemployment

八點半出大絕召喚飛龍，龍市

理得你乜數據 總之升啦屌你老尾

飛龍在天

咪玩啦 非農救市

其實主要都係大陸人用

tsla咁快就軟

股價在地

呢度仲有沒硬淡？ 硬淡召喚

今晚數錢

利申淨係put咗zm

硬淡Diamond hand

覺得今日大戶唔托股轉玩托油

油去到26

磨返幾個月先

今晚之後無淡友

黨又降準

油升到4%喇
淡友準備受死未

oxy 高j完返到家鄉啦

未叉滿電

我都就到家鄉

其實做硬好/硬淡都好On9

要識回血

係美國沽返落去

530沽左，依家放定等開市先放？

TESLA咩事…
暴升得咁勁

希望到14蚊 比我走張14蚊call

淡友集合

基金 手上 HSBC 都未完成轉倉 真係唔淡？

第一季出車量勝預期

朋友 你會唔會慢左d

其實已經軟左

訓左無睇

睇新聞啦

屌你老母今日再升我就斬倉cut loss唔撚玩

轉得幾多呀 5仔佔恒指10%喎

堅持

然後下個星期再嚟過

Why!!!???

小腩

升就溝溝張put

典型高買低賣？

油價gogogo

老虎蟹巴應該番左家鄉了

大戶收到風連燈仔做淡

唔信
賭場一日仲開門
賭仔點忍到

無事嘅
上個禮拜五有巴打都咁講就即刻跌返

希望有 找返ZM條數

530 唔沽tsla真係對自已唔住

但係對唔對得住自己啲錢

幾錢放。

目標幾多？

即水500

APT係16蚊好耐

啲油價咩事 仲高過琴日

可能果位巴打殺身成仁
真係止咗
咁咪跌

Tsla今朝盤後有540咩？

失業率一出又升
油價升又升
全球感染支那肺炎人數超過一百萬又升
今日千升不是夢

開左先講，妖股高位横盤唔好玩

堅持we are just early, not wrong

Tsla 好在走到

好似有

接近544添

一早華麗轉身好淡都有少少

走寶了

今朝530沽左510放了，唔等了

我殺身成仁，各位淡友封返1蚊美金俾我做帛金

指數淡友係到, 見高加put, 尋晚加左, put 佢老母

Apt今晚龍市
Zm都係

八點半，死期到

仲未走？

飛龍救市，升呀

ZM 就難D

Tesla stock jumps 17% after company’s Q1 sales inch closer to Wall Street hope

今日開100嚟見我

今晚可能先升後跌

跌市利好zoom

咁我啲sp實要接了

Why not both

搵位平左去啦

賣多咗車車

zm係向下炒, 都係炒既

冇左呢枝歌仔唱了
星期3 趺900幾點
佢都趺左6%

opec 6/4開會

今日得兩張x夠期 冇機會就唔平了，接貨成本6.7又唔係真係蝕好多嘅

走剩700股

TSLA 盤前升少咁多，今晚睇怕閪多過威

尋日12.6放左
而家再入驚高j

正股驚閪

痴撚線玩咁大

Ba同ccl已經坐緊

尋晚個oxy股神今晚會唔會再出擊升一豪兩豪就放，連食幾口

q1 earnings 有冇延期／特別安排

好緊張啊

Lk 今晚再抄

[member]你點知的/member]

今晚做雞定做鴨

你好重倉呀

唔敢再玩妖股

你幾錢上車

借到貨咩

得570股啫

做咩咁多淡友又要 cut loss 又剩
應該仲賺緊錢架喎

忘巴有冇興趣遠put中概老千股

Oxy
點解買得咁少

幾錢

18

唔好衝動多數咁諗就高追

唔買option, short唔到唔玩

兄弟你咁重手，全倉呀

接貨即沽

本身諗住升幾毫就放
未上到幾毫就真插冇水花。

仆街8仔又冇止蝕盤

今晚唔跌都唔緊要，死頂星期五，星期一就會出事

+100% > +20% 叫唔叫賺緊錢

咪踢爆我
係

都仲係+

實有位加既 放心

知錯了

唔啦 應該會做7同7.5 sc

Tsla幾硬淨

再嘈遲d 20%都冇得你賺

承你貴言

一試難忘，尋晚14蚊訓唔訓到教

me2

放剩兩張Put睇吓飛龍生唔生性

陰公豬

均價142左右

睇黎有經驗喎師兄
唔太瞓到

LK淨係食盤前都可以賺15%

OXY就14

早知買多15000股

俾你嚇死, 睇一睇原來先13.6幾

鴨軍

飛巴, 唔好咁啦, 你已經係我幾倍既量, 你今轉夠俾首期架啦

都差好遠

都唔錯

4毫子話穿就穿

每次見到你400張put就覺得痴線

火中取栗咁好身手抵贏啦

Short 番幾百股 對沖下囉

同我sp個價一樣

All in google

Zm 盤前跌穿120 睇黎今日坐100望80

zm穿119

呢個浪無堅持做錯好多野，賺少好多。

當初第一浪高位跌渣住LP WDC,仲諗住點都唔放

聽得多太多price in 跟手走咗。

要慢慢追返之前要賺個d.

所以要夠狠

小事啦 我係第一次夾爆果下
36>22 好彩少注

無成本食息

可唔可以跌多D俾我走put

雙位數就有糊食

AMD做咩一反常態跌咁多

我硬係覺得佢會執

岩岩睇錯左DB跌到股價 0.28

1蚊都唔夠 唔跌點洗錢

細細聲講我gun左5張遲你一個月到期
JPM都係

係就好啦。

認真個倉唔好跟，淡倉我預無哂。

做對沖咁玩，好倉賺就睇個市夾去邊先加淡倉。

單做一邊會懷疑人生

我張JPM high IV買，蝕到hi hi

尋晚18又炸佢老母 今朝又收割

巴打今晚會唔會走一部分OXY?

買我對家，贏梗，唔洗驚

我兩隻加埋都係profit買啫 當mark 6買

高抬貴手

唔會

如果飛巴oxy遲一日入就
跟你一齊入 第二日溝到佢11蚊

我 高位落黎 -20%
點睇?

我想炸佢兩鑊啫

正股

oxy

油又偷跑

忘巴你個癲佬

唔好咁貪
佢再落既話你做果D short 就白費
回回來來好易奶野
我試好多次
白做

咁就好了

都係

一齊落地獄

Uso

如果當初keep 住自己plan 淨LP WDC都發咗了。。。…。

2030 一齊插

其實前一日10.2做緊 100張sp 覺得會爆，又上開車先上， 點知開一下就倒頭

千祈唔好用追數心態

唔係話侵侵twitter 9up 托住啲油咩，仲有得升？

oxy幾錢走好

15走D

我係你現價走今晚開市入返

apt 18蚊既兄弟，今日横盤16蚊我包你weekend 訓唔著+食唔落飯

真

今日CL會唔會30蚊

想short油是否玩命

睇黎你上一兩星期都好慘烈

今晚佢同美國油企開會 下星期一opec開會

SHORT油不如SHORT AMD

琴晚有個ching沽oxy沽到平左倉，驚驚唔咁沽

除非真係有成果唔覺得會上到30蚊

zm唔跌我啲lp點升

好開心見到多咗巴打留意到 IV，做spread 等等

唔再係淨識單頭call put

否則買啱方向都可以大蝕

賀巴想請教你蝴蝶網如果太早到價點算？照平晒6隻腳？

咁堅定

多謝賀巴無私教路

其實tsla值4 5百蚊咩？

賀巴想問下如果牛牛既話自製一個spread係咪冇可能嫁, 定係margin俾高d都叫做玩到

我ahpi 2成倉位已經咁
尋晚平左入amd, 即刻食飯
佢全倉

呢個禮拜要搞搞個option level
你cs係咪level2就得?

如果你預期佢會繼續沖過個break even range，咁就平咗佢

但指數有reverse to the mean 特性

可能遲啲會返轉頭

估唔到呢單野都有得priced in
今日ccl仲有得升

E 個你教得好好

係互吸血

個市咁核爆的話，佢好難唔爆，連 hsbc都咁

Spread 識得太遲

沽得未 tsla

打算入d amd

都可以嘅，不過危啲

Lk今晚一定好刺激

唔記得，我應該而家係最高嗰個level

同埋想問下平倉既話係直接execute 張option定係直接賣左佢?

hsbc下見幾多好似有排玩

玩命

Lk咁都有得升

我張sp27蝕緊350蚊

呢個位沽鳩隻lk幾好

oxy跌緊

食花生

47蝕150先岩 鳩左

位兄弟18係long?

Zm又121

幾時組個連登做Short團?

好想沽WEI

唔俾沽

沽左停牌一獲熟

玩音樂櫈？

唔係袋袋平安咩

隻X

請問用app 可否bookmark

賣

sell to close
buy to close

如果疫情五月尾都係咁worst，正式個市準備爆煲，未爆煲都38 ，爆咪

唔清楚
我用返最原始txt bookmark

同飛巴好巴一齊坐

你個盤要擺高過而家個價，如果而家做199/200，個盤要擺210如果你想210止蝕

呀媽爽 仲會唔會特價

放鳩左佢一陣

邊隻

留比我入

呀媽爽

扑暈自己咪睇啦，要升既始終要升，宜家先盤前

1001